毒撚秒回(70)

愛我別走

如果痛恨還是原諒懸在一線
誰又要親愛的愛得太過內斂
情願掛念仍是你的親切的臉
時日帶走 最愛的仇人
曾被你激情的感染

兩個po